# Установка Шаблона

## Как и с движком, добавляем ключ в Bitbucket settings
Процесс описан в README репо движка

## Переход в каталог шаблона
Переходим в каталог шаблонов командой: cd design/
Далее указываем  имя папки шаблона: cd имя_шаблона/
Проверить все файлы/папки данного каталога можно командой: ls
Чтобы вернуться обратно в корень сайта, вводим команду: cd ~

## Клонируем репо
Клонируем репозиторий через команду (**копируем ее в блокнот и меняем имя ветки**):
```
git clone -b имя_ветки git@bitbucket.org:WPavelmi/simpla_design.git
```

## Меняем название папки
В соответствии с тем, что указано в БД

# Обновление репозитория
ВАЖНО!!! Чтобы не было путаницы, пушим в удаленку только во время обновления сайта, чтобы другой разработчик знал, что на удаленная ветка - это "боевое" состояние сайта.

## Проверка состояния репо
Прежде проверим, не менял ли кто что-то в боевой директории сайта: git status
Если меняли, то скачиваем модифицированные файлы в локальные репо и смотрим изменения, если что, то коммитим.
После локального коммита пушим изменения на удаленку.
После всего этого, как все проверили и обновили на локальном и удаленном репо, чистим "боевой" репозиторий командой: git reset --hard
Теперь можно обновлять.

## Переход в каталог шаблона
Переходим в каталог шаблонов командой: cd design/
Далее указываем  имя папки шаблона: cd имя_шаблона/
Проверить все файлы/папки данного каталога можно командой: ls
Чтобы вернуться обратно в корень сайта, вводим команду: cd ~

### Для обновления используем команду:
```
git pull
```

P.S. Если вдруг ругается на неуказанную ветку, то вводим название ветки: git pull имя_ветки